Este README normalmente documentaria quaisquer etapas necessárias para que seu aplicativo seja instalado e em execução. 

O que é este repositório?

	Resumo rápido:
		Construção de um catalogo de cursos do ead produzido pela unigranrio.

	Versão 
		0 -> (05/05/2017).

	Learn Markdown: https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo.

Como faço para configurar?

	Resumo da montagem:
		Necessário ter um servidor, recomendado o Vertrigo para localhost, onde o projeto foi criado.
		Utilização de um banco de dados, recomendado phpmyadmin

	Diretrizes de contribuição.
		Escrevendo testes -> Criar branch para teste.
		Revisão de código -> Criar branch para teste.

	Com quem falo?
		Proprietário ou administrador do Repo.
			Leandro Sanches <leandrosancheslima@gmail.com>

		Outros contatos da comunidade ou da equipe.
			Equipe de Web Designer do NEaD (UNIGRANRIO).

